未來人爆「2062印度幾乎統一亞洲」 曾神預言311大地震：12年後第三次世界大戰

日本一名聲稱來自2062年的「未來人」，曾在2011年311大地震前預言「爬到高山上吧」，並在2011年精準預測5年後的4月15日會發生大事，結果真的發生了熊本大地震，而預測與事實發生的時間相差不過24小時。「2062未來人」日前回答網友提問，更預言距今12年之後會發生第三次世界大戰，2062年東京遷都、中國將被印度消滅，再度引發網路熱議。

▲「2062未來人」預言目前為止仍是神準。（圖／翻攝自YouTube TIME TRAVELER 2062 OFFICIAL）

「2062」於2010年首次在日本知名論壇「2ch」聲稱自己未來人的身分，由於接連2次準確預測到災難發生，使得他日前再度現身時，便引來許多網友關於未來的提問。對於「2062年日本是否還存在」的問題，2062回答，「存在，但差點就不在了」；他更揭露「2031年會引爆第三次世界大戰」。

至於中國將來的發展，「2062」則回答網友，中國將會和印度掀起一場大規模衝突，最終被印度消滅殆盡，「2062年已經沒有中國了」。網友紛紛留言，「印度變得那麼強大了呀」、「應該不會波及日本吧」、「可能是中國被自己的野心吞滅了呢」。

來自未來的預言總是會引起人們的好奇心，尤其當預言準確發生後，更會讓人忍不住關注。其實除了「2062」，推特上一名叫「YJ」的日本網友，發的第一條推文便是「我來自2075年」，他於2018年1月2日預言「將有衛星墜落」，結果中國衛星天宮一號就在同年4月墜毀地球，讓許多網友嘖嘖稱奇。

「YJ」日前也預言日本南邊海域的「南海海溝」，將會發生一種「直下型」大地震，東京也會因此被淹沒。「YJ」更預言人類將在2031年和死者對話，而日本首都將在2075年從東京遷都到岡山。

我係印度人呀hi

香港都一早出現左未來人
電腦大爆炸叔叔

屌唔講幾時。

哦

夠有豆瓣kfk
佢話19 年尾開始離尼泊爾遠d
日本係會遷都，同呢條友一樣
東奧有事
2020唔打台灣，但22, 23年有事
2032年奧運係雅加達搞
中美貿易2019-22, 但會叫新冷戰，而且打30年
下個虎年支那經濟玩完
仲有好多，睇下中唔中

尼泊爾做咩

More

日本有首都既咩？

已經中緊一樣，就係中印有衝突

睇下中印係咪打到PK, 個位好似尼泊爾隔離

佢話 19-30 讀書全部有指導 (佢話係上海人, 之後移民澳洲)
30年代復古用晒正體中文
3戰由歐洲強人搞出黎
自己google

印度軍事排行第4名
印度一定會同中國狗死過
當年蒙古都打唔入 印度

咁我搽定KY

預測唔到六合彩number無興趣

印度幾乎統一亞洲有保留,俄國係唔會俾佢咁做
反而印同俄分左東亞三國就有可能

更加無可能 當美國唔存在？

北京

美國咪保南韓日本台灣,其他國家話知你,你見俄食週邊地區都冇出兵啦

Kfk confirm 左係一個大陸小說家wor

咁你講乜柒東亞三國 on9

無留意

點課金比佢支持
比條lik等我地支持手足課金GOGOGO!!

北韓蒙古中國唔係三國

豆瓣d人搵到證據係一個鍾意模仿台灣人文筆嘅大陸仔作家

由john titor開始就成鳩日有未來人預言架啦
個個都話之前預言全部中晒，但唔知點解之後個d又會全部失靈架喎

等於一個中左六合彩頭獎嘅人出書教人買六合彩一樣

調返轉印度都未入過中原啫
成個地形係天然阻隔
所以自古兩個地區冇乜大嘅交往

當日韓廢架

...

同解放軍打到難分難解既軍隊，擁有種性制度既國家，女子數量不夠延續人口既大國，缺乏基建搶晒依家既支那盤...

聽落除左整咖哩比較出色之外好似暫時睇唔到強國曙光。

有唯一可能既，就係印度人係美國既數量大到形成下一波文化入侵既威脅而佢地又成功左。但係，無論傳統共和黨定係新型民主黨都唔會認同種性同踐踏女性權利

睇黎中共玩完之後，下一波既危機主題係印度威脅論。

有冇中過六合彩都成問題啦，呢d所謂未來人成鳩日話幾多年前中過乜乜柒柒預言，但全部都冇source，根本就鳩up嘅

思覺老師係我心本中既未來人

又係d自己作個terms出尼既傻鳩

年中咁多人上網鳩up
實有個中

好似冇法定首都

其實我連佢中過任何一個預言都唔信，好似呢友話預言過311大地震，有冇當年條link先？我夠話我自己當年預言過2019年有武漢肺炎啦，冇source根本講乜都得

如果真嘅話，印度啲強姦犯要嚟香港搵食咪易過借火 然後班IG雞...

跟日本總理轉地方？

幾乎 係咪即係唯獨香港交俾美帝

印度佛教影響中國文化好深

天皇住邊，邊度就係首都

可能中国飛彈會射歪

天皇住邊度，邊度就係首都

天皇住邊個首都就係邊

講開日本遷都

東京本身都係填海填出嚟

天氣之子算唔算係預言

次次都有堆預言news話某某估中咩
但就唔講某某估錯幾多野，命中率幾多

Fake news

叉仔不了

兩個字總結: on9

John Titor

因為有美國幫印度

無人對你屎忽有興趣

未亡人

睇太多命運石之門

每個人都總會試過某一兩預言準確
d人咪gather晒唔同人既成功例子黎prove預言係真有其事
雖然我都想咖喱佬滅左支蝗

2062香港等唔切，有無得再快d

講唔出全球武肺就收檔啦，日本成日地震架啦

咩叫讀書全部有指導

嘟嘟嚕

象兵來了我帶路

無明文
天王住邊就邊到係

（好似係）

乜印度咁勁架咩

一黎old news
二黎你都係想俾人負皮姐

識唔撚識咩叫東亞

幾時開返六合彩？

以人口同土地面積黎講日韓真係比唔過

我係支共就趁而家開佢波滅左先

屌 痴撚線 洗腦式預言黎?

北亞

今晚食咖哩G持印度

懷疑佢由廿二世紀嚟
所以先有得用宇宙通行證

侵侵有係連任先？

點解啲人好似好準？

因為唔準嗰陣
啲打手出哂嚟
話要尊重人
唔俾大家不停重溫啲唔準嘅事咯

當事人有咩柒左就會潛水一排
然後就只俾人吹奏準嘅嘢

未來人由John Titor之後已經玩厭左

agree 如果印度佬可以打倒共黨

睇親都笑

之前睇過報道，講呢啲神棍預言家點玩
部分係send預言信去唔到媒體，或者去唔同地方留言
但每一封每一個留言都唔同，中左就拎出黎講，唔中就唔提
大包圍咁預言，總有一個中就吹自己神準

唔好引我開心

知道啦

唔好回覆我

2062

中国仲有12年先收皮!?
唔撚係掛

咁多負皮嘅

其實有個暗示：1986年哈雷彗星到訪太陽系，
下一次重臨太陽系，正正係76年後嘅2062年。

搵南亞之父幫手connect下先

鬥長命, 活到 2062 年就可以見證中共滅亡了

中國同印度打我覺得印度一定贏，所以我叫佢做肯亞

咁日本二戰個陣係咩

唔代表乜㗎喎 日本泰國夠有佛教啦

想問下左邊條友邊個黎? 有冇原片 好撚好笑

負皮個d咩事

突然變晒謎信撚

小學雞多 唔好介意